有冇人知呢隻係咩？

飽哂

樓豬下世小心啲

臭蟲 下世小心啲

除咗扔床褥之外可以點做啊？

如果係臭蟲，咁都幾麻煩下